［競猜遊戲］30歲以上，NBA 20+10傳統控衛，入過分岸決賽，應該收幾錢？

第一位球員

32歲
6'0
球隊二弟
場均18+11
入過分岸決賽
暫時帶隊聯盟第一

應該袋幾錢？

4000萬

CP3

垃圾兄弟既成員

都好似有咁上下

第二位

31歲
6'1
球隊二弟
18+6
攻防一體
入過分岸決賽

又應該幾錢

你講緊邊個垃圾

第三個

30歲
6'3
球隊4弟（？）或者唔應該咁分
場均19+5
入過分岸決賽
收緊底薪

邊位

第四個

6'3
32歲
16+5
球隊二弟
入過分岸決賽
收緊18m

係邊位球員